男子被控去年阻差辦公 案件今開審 律政司撤控

#九龍城裁判法院第十三庭
#葉啓亮裁判官
#1211油麻地 #審訊 [1/2]

陳（29）

控罪：阻礙公職人員

案情：被控於2019年12月11日在油麻地彌敦道與碧街交界阻警員12606執行公務

律政司決定不就案件提出起訴，撤銷控罪。🎉

💛感謝臨時直播員💛

...鳩搞一年
屌佢老母劣賤屍

搞鳩人地一年 又零成本撤控

證明班狗又鳩拉

去到最後一刻先冚牌

唔去

肯定又方仲緊咁搵證據

好似咁耐第一次律政司撤控?

連守行為都唔使就唔係第一次，早期都有

但依家根本上都係亂黎, 無罪既點都司法覆核下, 無成本咁....

已經好多單

前幾日被法官屌過，可能屌醒咗佢

搞撚咗成年
一句唔告
訟費時間成本心理壓力乜乜乜唔洗賠

返去奶大波華個西，做咩能律政司

隨時又是旦搵第二條罪再告過